iphone 炒賣即時策略區

各位手足強豪 下星期先放啦
唔好比大圍氣氛影響到
收到風跟本無乜貨
一部無3000炒黎做乜

訓咗無睇
話說今年一部賺幾多

SH到黃金週！